搞記者會向世界宣布香港機場危險,可以輕鬆令機場停用

我地需要一個記者會同世界表達香港機場係好危險依個情況,令旅客唔使用香港機場

我地要攞琴日件事,例如中共派公安混入人群,警察衝入機場打人等,強調香港機場危及到步旅客安全

同時,我地要將612,721,811成為我地抗爭主要理據(播片)

最重要一點,我地要對世界宣佈香港機場行動不排除升級(我地唔一定要真係升級),唔需要講明幾時升同點樣升。最重要係依個消息一出,外國旅客/政府自然因為怕有危險取消航班唔嚟香港機場。

我地要表明機場可能發生嚴重警民衝突(播埋黑警係室內放催淚彈),
呼龥航空公司唔好淨係注重賺錢而不顧旅客安全強行飛嚟香港。

依個消息一出,香港機場自然收皮

記者會建議係機場著full gear 搞,令人相信香港機場將發生嚴重警民衝突

記者會用唔同語言(英文最重要)

重申:雖然我地唔一定要真係升級,最重要係依個消息一出,外國旅客/政府自然因為有危險意識取消航班唔嚟香港機場。
機場係政府春袋,停一日商家就蝕幾千萬,佢冇可能死頂落去

推比更多人知

721

push

721
721
721